保存現有記憶，到下一世，係咪好事黎？

假如你今世死，但可保現到死果刻記憶到下一世投胎

下世一出世係BB果陣已經有記憶，係咪好事黎？

未發育但心理上想打飛機點算，咪要忍十年？

打空炮